不堪壓力輟學任程式員 18歲少女：我的世界闊了

淨係睇到 闊了

我的閪界闊了

好似好多亞視仔係天才黎

..

講野老積到

搞錯呀，有無睇內文架

條片仲好J

如果係男仔 故事又會截然不同

我的世界閪了

事實上幾多男programmer做到死都冇人知，依條女一入行就上報紙，公平咩

張曼玉